臭雞團果個人山杏奈兒王遙都入到選拔有無天理😤😤

唔使握手都入到選拔‼️強恥係咪有特權‼️